我宣布 用魚柳包果隻他他醬點魚生刺身完全屌打豉油芥辣

大家可能食過花之戀/加州卷/青龍捲呢類新式壽司

都發現入面有用到蛋黃醬黎增加香味

我平時食呢d壽司都一定唔點豉油 因為已經夠味

點豉油會破壞個感覺

但係食魚生偏偏大多數地方都無得點mayonnaise

不過我諗大家都覺得蛋黃醬呢家野太肥 好易膩

所以我諗到用有蛋黃醬做底既他他醬黎代替豉油

不但有mayonnaise既香味 再加上佢加入左酸瓜/parsley/洋蔥同capers等等既材料

不但更有層次地香 略帶酸味亦都可以解膩 仲要越食越開胃

而他他醬同魚有幾夾 只要有食過魚柳包我諗都唔需要多解釋

試完咁食幾次之後完全覺得日本人用豉油點魚生扮哂正宗呢種心態好撚不可一世

利申：係公司樓下citysuper買刺身級既魚生
他他醬都係citysuper買 買左a&p 50蚊果隻

樓主識食

自問自答

我都試過真係唔錯

A09食野都唔識 唔怪得仲係青頭

好柒呀

dllm

唔記得換acc呀柒頭

有追開樓主post
留意到你對味覺既追求的確係好細膩

鬼佬飯團先會落蛋黃醬

你老鼠 哩個鐘數 邊度揾刺身點你個柒碌醬食呀

Agger

成班人未試已經負評
崇日心態

停啦好嗎 懷疑樓主有人格分裂

你 citysuper買個隻同m記個隻味似唔似？
M記魚柳包隻醬簡直世界第一

幾似
識d野

同蛋黃醬配著條一樣 試過返唔到轉頭

有無圖睇下你買邊隻？
係外國食過 魚生點他他醬係幾好食

終於有有識之士

聽日去買

終於有知音人

配埋生洋蔥先係一絕

下次可以試試
個醬本身有洋蔥味都幾正

睇咩魚啦
多油脂嘅他他醬係幾好味
啖味嘅我覺得豉油會比較好
有啲白身魚就點返酸酸地嘅汁最正
eg 池魚 秋刀魚

秋刀魚+他他醬又係好撚正
點咩豉油味醂真係暴殄天物

比較肥嘅魚，例如三文魚+洋蔥+tar tar喺好好食，雖然唔再似日本菜，但係的確喺好食嘅

傳統日本菜太講求用一個方式食百種唔同味道，三文魚亦都唔係會生食嘅嘢嚟

點解咁多負評

Btw北寄貝呢d唔算肥既咁食都好正

食炸魚就話啫 刺身好怪

怪係邊?

性別歧視？
係要打他他
應該要打他她醬

炸番食應該屌打生食